{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051077",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "와규더테이블 순천점"
    },
    "text": "毎週月曜日はお休みで、営業時間は毎日11:00~22:00です。 ブレイクタイムは午後4:00~5:00で、場所は2階にございます。 メニューとしてはガンバスオイルパスタ17,000ウォン、トゥウンバシュリンプパスタ17,000ウォン、落ち葉寿司(4個)8,000ウォン、トシ寿司(4個)10,000ウォン、焼き盛り合わせ(大きいサイズ600g)94,000ウォン、焼き盛り合わせ(小さいサイズ)48,000ウォン、半々寿司(8個)16,000ウォン、サーロインステーキ(260g)35,000ウォン、プランク(チササミサル)ステーキ(240g)3万7 ,ヒレステーキ（220g）39000ウォン、1人前火鉢セット30,000ウォン、ビープロイン牛丼(ランチ)10,000ウォン、ハウスサラダ10,000ウォン、ビーフサラダ14,000ウォン、そば10,000ウォン、和牛トマトパスタ16,000ウォン、ビープロインロゼパスタ17,000ウォン、三角肉(150g)25,000ウォン、チマ肉(150g)25,000ウォン、トシ(150g)25,000ウォン、グレープフルーツエード、マスカットエードがそれぞれ5千ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは午後4:00~5:00です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムの場所はどこですか？",
            "answer": "ブレイクタイムの場所は2階にございます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューとしてはガンバスオイルパスタ、トゥウンバシュリンプパスタ、落ち葉寿司、トシ寿司、焼き盛り合わせなどがございます。"
        },
        {
            "question": "焼き盛り合わせの大きいサイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "焼き盛り合わせの大きいサイズの値段は94,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々寿司は何個入っていますか？",
            "answer": "半々寿司は8個入っています。"
        },
        {
            "question": "サーロインステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "サーロインステーキの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビープロイン牛丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビープロイン牛丼の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハウスサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハウスサラダの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビーフサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビーフサラダの値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そばの値段はいくらですか？",
            "answer": "そばの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "和牛トマトパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "和牛トマトパスタの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "三角肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "三角肉の値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チマ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "チマ肉の値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トシの値段はいくらですか？",
            "answer": "トシの値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "マスカットエードの値段は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 517
    }
}